[高鐵站] 就算成個西九龍站割讓咗俾支那，港豬係咪都無反應？

流傳方案係西九站有關口。但湯渣話修改邊界都無問題。

係咪成個西九站割讓土地俾支那，港豬都無反應？

最好成個上蓋俾埋公安管

支持直接一國一制

割曬界限街以北都唔會有反應

唔俾佢地返工，就會有反應

日後其實喺西鐵站過咗關後，仲可唔可以用到香港網絡？定係去咗月台就變漫遊？

除非樓價跌，如果唔係無人反抗

97年英治變中治個陣割讓邊境都冇反應,你expect而加佢地會有乜反應

我覺得一地兩檢無問題，在法國搭Eurostar去倫敦，都要接受法國和英國執法人員的「一地兩檢」才可去月台上車啦。

關鍵係...宜家個對家係大陸
香港人，你覺得自己信得過大陸就繼續無反應啦

其實由佢開始講一地兩檢困下都預左會係咁啦

可以點做？

中伏喇你
1. Eurostar一地兩檢個模式同範圍都唔同
2. EU係Schengen Area
3. 最後先係香港特區對中共國處境

哇屌 , 我好撚有反應

咁應該要點做呢 ?

Exact7ly

通車日示威

最低限度原來曾鈺成Am730 column都寫過文要美國 CBP Preclearance 方案, 只不過港共中共已經有理冇理做另一套, 重成日自稱係歐美星馬嗰隻

多謝指正。師兄，我對神根公約略知一二，舉呢個例子都係因為英國脫歐，理論上不屬神根區？ 有錯請再糾正呀

最好食埋九龍站嗰堆豪宅

水都未課完未超完，點通車呀？

略知咩一二？